有冇試過同異性好朋友q手

如題

always
係咪有意思先會同你q手

睇性格 有d女仔冇所謂

有，最後扑埋

有咩問題 好正常咋喎

唔鍾意無啦啦比人q
但啲女仔當你fd時就會q